COYI⚒️韋斯咸FANS區（4）

LONDON STADIUM

FIRST TEAM

2017-2018 FIXTURES

I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air,
They fly so high, nearly reach the sky,
Then like my dreams they fade and die.
Fortune's always hiding,
I've looked everywhere,
I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air.
UNITED啪啪啪 UNITED啪啪啪

後備龍都入到國家隊

新post留名

LM

出面有團購波衫

散貨

哈多士頂住
要打和呀

最on9 係湯堅斯入波

成隊波開緊farewell party

準備散班

睇好今晚達根咸紅橋贏波

下半場換晒班幼幼出黎d組織仲好過正選個班

波衫 £10

買左fm
又開左隊西咸玩
hugill 黑山仔 cullen都幾勁

降班未?

打左十場到 第十

唉
20蚊個陣買左

西咸迷留名

今晚

睇個陣都知會嬴

食屎啦莫耶斯

阿奴

對安東冇乜信心

護級大戰啊

今晚靠你啦

Hart

屌出早嚇做乜
BTW 留名等睇Masuaku 單爆 瘋狂爆左路

以快打慢

上

放完大假醒神左

上呀
一定要入波先

真係傷

安東做乜膠自殘

molamola

Mario gaollllllllllll

靚！！

高耶迪好波

阿奴差d

阿奴 goallllllll

放大假有用

降班又少個位了

咪牙

莫椰子暗黑兵法：
唔使真正用到龍門嘅比賽出Hart

踼得幾好

今場又正常返

已贏

馬蘇 阿奴

靚波3-0

就嚟唔記得我地有空霸

比阿奴抖下啦，下兩場較佢

誰輕輕召喚我

我地keep住尋日d士氣都算安全
篤s應該問題唔大,對住車阿都有機拎分,李城愛華頓風流波
仲有7場估應該可以拎到7-10分勉強可以輸3場
海鷗 蝦多士 修咸頓都同我地差唔多難踢

琴日真係打得好
個個都跑多幾步 好有火
keep住

對篤屎個場最緊要

特別隊長
好耐未試過90分鐘咁好波
得1次比波大力到出界其餘時間全場跑冇失誤

有冇唇語專家知阿奴DIU乜

唔知佢想點

球證？

感覺隊長跑動比之前快咗積極咗，唔知係咪國際賽期休息足夠

佢個方向對住後備席
diu椰子

步頭爽左,可能真係抖夠

屌鳩Mark Hughes啦...

有瓜葛?
之前冇乜睇篤S D波

成隊波肯跑既話 根本唔算廢

其實耶子d 波得一招反擊

仲要早段就要入到波, 如果唔係多數出事

佢當日離開史篤城俾Mark Hughes屌柒佢吖嘛

"I respect Mark Hughes and what he's done for me but I heard some things when he was talking about me and they were not good things," Arnautovic told The Mirror.

希望keep住有火

一陣少少地1球就夠

今晚要贏

個後備名單

1分收貨

又出牙祖
擺明睇唔起車路士

應該係比佢踢拎表現入世盃名單
還掂adrian都冇機會

加油
跑多兩步

馬蘇+阿努
明顯有夾過
上場又係有球差唔多

阿奴點解唔第一時間射
控咁靚

E費 作用好微弱

做乜鳩

kouyate 真係進攻黑洞
啲比波決定差到

換走E費喇
冇乜用 高耶迪進攻仲好過佢

一係換前鋒 分擔阿努責任
一係換中場 推高耶迪上去

要進攻換cullen好過

我覺得可以試試

一次過換兩件,
Cullen 換 E. Fernandes, Hugill 換 Mario
做返前場壓逼先有得試下
而家阿努仲要傷傷地, 無人幫佢衝真係聽輸

我係椰子就早D換阿奴走比佢抖唔好傷多件前鋒
下場LANZINI出返黎同篤S死過拎3分
下半場換班新仔入黎可能有驚喜都唔定

E費多d無球走動喇
d隊友完全唔知點比佢

成條右邊廢哂

阿努

換阿努啦

換新前鋒試下喇

Hugill

終於換走E費

小豆

豆

全靠阿努

頂撚住呀

隊長

Cullen in
加油

屌你老母簡迪咁撚樣都唔係十二碼

Joe hart

上身

阿努抵讚

出左 evra 好似後防穩陣左

呢下真係幾靚

rice 打得幾好

支持牙祖長期正選

椰子是無辜的

邊個負皮我屌你老母

唔錯

下場繼續

上到位真係好

今場我服牙祖

下場送篤s一程

對阿/鏝我地有秘密武器強勢復出
養兵千日 用在幾場 我地6分有望
空霸

啱喇，上次4月對阿仙奴
我好似無乜表現

入咗三球之嘛

咁你全力踢
踢完傷都得

今晚又要捱夜睇波

贏就穩陣

係咪好多傷兵 有冇23人名單？

我都傷好，呢隊點會有傷兵

夜波好似成日贏波

個陣同上埸一樣應該嬴

頂唔住...好眼睏睏醒希望見到拎3分

起身睇波

贏波陣

半場和

下半場換空霸喇
而家打到好似冇中鋒咁

換人啦

屌呀

可以換走mario

屌呀
Joe hart派膠

祖赫廢撚到

甩左手仲用腳

joe hart

換埋caroll喇
換走mario

屌
caroll goalllllll

caroll靚撚到

膜拜我喇

廢柴hart

屌你老母揀牙祖不如揀我

牙祖唔好害左英撚喇
仲想爭國家隊

沙基利守龍都勁過牙祖

carroll真中鋒

最易踢嗰場失分

屌呀，如果 Southampton 整般三連勝就仆街啦

上場仲當佢神咁拜

淨5場要拎5分先穩陣
下場對阿最少拎1分

爺爺幫幫手plz

如果真係比屎篤贏左就真係仆街

屎篤淨低幾場都係打護級隊

幾有意思

下場出佢

早知波衫印佢名

爺爺退休，今場作客輸鳩硬

班友谷左咁耐
今場應該比人大數

唉

加油呀打比郡
唔好比米禾爾有頭6呀

其實有d 期待佢升班, 2場打比

G持牙祖倒戈

梗係支持佢踢升班附加賽

之後輸波

屌你老母又出牙祖？

又要睇牙祖 E費

Fuck

主其他封盤未？
買樓不是夢

拎1分走

Mario今場好似幾醒神

阿努兩球差d

e費

頭先單刀韋碧克上身

泰拳隊長

今場阿奴 馬蘇都冇態

一陣出空霸

馬蘇 要收啦
攻守都冇態

係咁仆街
比人爆到傻

係時候換人

e費+馬蘇

阿奴 goallllllllll

diu 飯仔

屌老母

咁都輸

真係輪經驗

輸經驗

Sem尾先嚟交學費...

Molamola

唉
飯仔永遠要記得依球波

空霸出場

完了

輸近柱

好彩都仲輸得起

降班了

好在搬泥和到stoke

好彩既係降班區都仲有5隊個形勢係我地之下
哈多士個情況比我地更西 首巡還對嗰4隊全敗
雞湯有兩場對修頓同篤S好大機會攬炒
仲有4場我地拎多3分應該都冇事

攞一分都應該夠
西布朗死硬
哈多士俾盡攞一分
其他最多贏到2場

1分好危..修頓篤s之後對手唔強突然發癲就pk
西布朗都搶4分雖然已經太遲

Hammer of the year-阿奴
Young hammer-rice

Lm

話說作客終於落到20 pound

adrian 星期日 好好表現

唉，修咸頓 32 分啦

環顧成個護級形勢
分分鐘就係牙祖彈琵琶送我鎚落英冠

11 Crystal Palace 36 9 11 16 41 54 −13 38
12 Bournemouth 36 9 11 16 42 60 −18 38
13 Watford 35 10 8 17 42 60 −18 38
14 Brighton & Hove Albion 35 8 13 14 32 47 −15 37
15 West Ham United 34 8 11 15 42 63 −21 35
16 Huddersfield Town 35 9 8 18 27 56 −29 35
17 Swansea City 34 8 9 17 27 51 −24 33
18 Southampton 35 6 14 15 35 54 −19 32

29 April 2018 West Ham United v Manchester City
5 May 2018 Leicester City v West Ham United
10 May 2018 West Ham United v Manchester United
13 May 2018 West Ham United v Everton

有三場主場, 但有兩場係打曼聯曼城
對李城又係作客

起碼要4分先安全

仲有蝦多士同雞湯頂住我咸4場拎3分就得
希望椰子對雙曼都唔好咁進取全場大巴搶1分

Huddersfield Town
6 May 2018 Manchester City v Huddersfield Town
9 May 2018 Chelsea v Huddersfield Town
13 May 2018 Huddersfield Town v Arsenal

希望哈多士三場輸哂啦, 咁就咩都唔使做啦
但有機會偷到1分

Swansea
28 Apr 2018 Swansea City v Chelsea
5 May 2018 Swansea v Bournemouth
9 May 2018 Southampton v Swansea
13 May 2018 Swansea v Stoke

主要係護級大戰作客 Southampton, 全部主場對風流波
黎緊最少應該有3分落袋

Southampton
6 May 2018 Everton v Southampton
9 May 2018 Swansea v Southampton
13 May 2018 Southampton v Man City

連續兩場作客, 最尾主場一場應該無望
理論上應該執到2分以上?

唉
季初失波多撚到

Rice今場生性呀
上次對鏝 又係兩粒輸你

屌evra頂得靚

456

降班！啥哈！

btw 想問唔計contract 問題
你地有得揀既話
想出joe hart 定adrian 多啲

一定係Adrian

一定Adrian喇

抵你地輸

如果唔係你史篤城晨早釘蓋啦

唔明點解joe hart 上幾場可以踢正選

勁咪可以

球證食屎明明12碼

Cresswell
罰球goallll

前場打得唔差
lanzini

波已入，理撚得佢

又失

降班啦

Evra好唔掂

乜鳩野換人黎

West Ham Transfer

Moyes brought off Lanzini because he lost possession of the ball which lead to the 4th goal.

Well Moyes, maybe, just maybe if you had extra players supporting him he wouldn’t have to try do it all on his own you tosser

吓

bilic 2W 3D 6L WIN%18.1
moyes 6W 8D 10L WIN% 26.0
咁多傷兵椰子都拎26分算係咁
仲有下季既話執下條豆腐防線應該都可以永續椰子
之前唔係條防線成日輸埋D ON膠波搞到和波早就上左岸
尋日我咸後防球員夾埋都入左3粒啦

英國傳媒報道，韋斯咸前鋒安祖卡路爾周一在操練時與領隊莫耶斯發生衝突，被莫天才驅逐出訓練場。

英國《每日郵報》報道，衝突是莫耶斯在訓練場上質問安祖卡路爾，為何周日不敵曼城的英超賽事未待球賽結束便離開後備席而引起。
周日的比賽中，莫耶斯於下半場中段作出三個調動，但安祖卡路爾並未獲派遣後備上陣，對此他看來十分不滿，電視鏡頭亦捕捉到他當時不高興的神情，莫天才周一在操練時質問卡路爾則引爆了二人的衝突。報道指，這次衝突在莫天才勒令卡路爾離開訓練場後結束，並估計莫天才會處分這名前利物浦鋒，周六作客李斯特城的比賽卡路爾可能會被棄用。

空霸

仲要執多個爛打防中先得

上場應該出佢啦, 出 mario 咪又係踢唔掂

早就應該出空霸正選泊大巴

屌佢老母仲要換走 Lanzini

kouyate
自從椰子黎到推佢上去扮費蘭尼失敗之後
依定攻又唔得守都廢埋
可以考慮清佢走

椰子咁撚鍾意燒味都唔用我
收皮喇你
你走都未到我走呀

我覺得 近幾場好左wo
夠勤力 係波底差d
搵佢打反擊唔掂

得罪講句 季初如果唔用hart
起碼囉多幾分

E費係咪已經做左契仔
出得返lanzini仲出佢

如果今季唔使降嗰2個DAVID應該都永續椰子

係好左D嘅
但係佢3,4季前初初嚟嗰種爛打冇咗
嗰邊D人季初 到依家要清佢

射佢左邊下三路必入

搵馬高施華啦
帶屈仔都帶到咁好 西咸班底好咁多至少有中游

耶子真係睇到眼突

個邊twitter投票90%支持moyes out

應該清啦
防守唔出力
進攻技術腦筋都欠奉

今晚又俾人大炒

唔理咁多
今日撐般茅拖肥水晶晶

李城呢牌好頹下喎
不過都係加多個條件先贏到

屌你老母我要早啲落場呀

水晶宮你唔係比篤S嬴下話

岩岩好搞笑
tomkins 同glen johnson 頭頂頭對diu
一人一張牌

靚波！！1:1

有機反cup

終於唔洗睇E費
Mario今場打好d

終於無牙袓

牙祖後備都冇

illness

李城出左半隊副選 鎚仔點都攞到分走

支持修頓反cup踢雞湯落去

一路好走…篤s

唔好
鍾意雞湯多過修

Ayew

角球旗啦屌

好波

前面3個扭到對面冇氣
70分鐘空霸換MARIO撞散佢
我咸上岸

加油

打得幾好

阿奴幫人解圍

阿奴走前返少少喇

阿奴做乜9…返去最前等波啦
搞到塞哂車

下半場我出現
輕鬆入波無難度

中眉

Mario
goallllll

hold住先

般茅1:0雞湯

最緊要今晚修頓輸

阿奴今場好燥，不宜久留

拖肥應該冇乜戰意

cresswell回龍喇

未必

梳…依下我都覺得有啲黑哨

阿奴

超靚

比空霸踢下啦

有啦

有15分鐘一定夠我踢喇
椰子

西布朗咁硬淨

今場靚入靚救

搞掂 護級成功了

狂賀

但覺得再咁落去, 下年都要降

好波不妨一睇再睇

修仔被人逼和
連數字上降班嘅機會都冇
我鎚正式護級成功

下年我會繼續白逗人工

如果最後係比椰子教都冇乜野既
椰子黎到起碼進攻有好大改善差唔多場場識入波先
下季執下條垃圾後防就好好多
失成67球同篤s並列第一入埋唔夠輸
西咸人腳同椰子當年拖肥差唔多
新特蘭班爛泥點比得上

返娘家逗或者減一半ok?
季季踢得十幾場10萬磅一個星期計返踢一場好L貴

AYEW落去踢英冠啦

新特蘭本身就廢，仲要椰子當時真係入錯貨入埋啲炸彈番嚟，又多新兵要時間夾，難得夾到打番起又開始傷兵潮

一諗起下季椰子可以點醒snoopy帶來無盡嘅攻勢嗰陣

有冇巴打一陣會睇？
護級完比空霸hart個啲邊緣國腳爭表演

hugill心諗屌你老母上咗岸都冇得上陣

急不及待想上場玩玩了

隊長唔使紅真係偷笑

和到

唔知簽來做乜鳩

之前有人話有人岩就賣

咁買黎做乜
都唔太值錢

問椰子買嚟做乜膠
1月尾小豆阿奴安東排隊傷

成篤屎算唔算玩死自己 好似同阿奴嘈交放走佢 阿奴黎到勁撚到

要個領隊要識用佢

椰子
比歷

West Ham have reached an advanced agreement for the appointment of Manuel Pellegrini in the summer. (Source: MARCA) ⚒

#COYI

下季第一個簽既球員 joe hart

屌呀又申請降班

sorry眼殘以為修咸頓果個

不過要同 Sevilla 爭

Adrian繼續正選
Hugill bench都無份

慘

椰子last game

多謝幫到手護級
不過都係走啦

馬蘇傷就不如換我喇

椰子

會唔會考慮換31號走

2:0

今場咁正氣

椰子:還掂都最後一場,唔換人啦

3:1

lanzini

完美結局
無買錯7號波衫

仲未買過西咸波衫
假fans

而家10鎊咋喎...
今年要印應該印Rice

飯仔好丁過牛津仔

牛津仔應該返唔到黎

再見椰子

後悔印咗飯仔無印薑叔

Paulo fonseca尋日見完工今日係倫敦搵緊屋

慕遜加柏好似唔會再借
條仆街仔唔係態度咁差，喺西咸實有得上。

我哋條後防線成鳩日自爆加受傷，先造就飯仔上得咁快，不經不覺原來飯今季踢了三十幾場

係咪退休？

18:36

HART OUT OF SQUAD

Joe Hart has been told he will not be part of England’s 23-man squad heading to the World Cup in Russia, Sky Sports News understands.

Gareth Southgate will announce his squad tomorrow, but we believe he has decided against taking Hart as his third choice keeper behind Jack Butland and Jordan Pickford.

Hart has returned to Man City after his loan spell at West Ham, although his future at the club remains uncertain.

點解咁串？

想整多件Collins 黑色

印埋字都係10？

見官網淨返童裝
印字 +10鎊
臂章 +5鎊

因為Pickford好似陰陰濕濕kick佢

Lanzini有冇機會打下世界盃

想印

似乎入硬

不過英狗似乎唔識唔揀me

記得了, 起腳kick佢

confirmed la

黑色個件有discount

炒左耶仔 快去爭馬高施華

好想同椰子 講聲多謝

請到佢d波應該好睇

椰子救返阿拿杜域生涯已經合格有餘

我諗多數球員都唔會憎耶子

驚下任教練唔識用佢

不如驚下任教練唔識用我

連我都唔識用，除咗垃圾我都唔知點形容

你有幾難用

將阿奴由邊直接推上去打正前就完全解放，同今季學臣解放沙夏一樣

歐霸決賽下體會集氣區

Fuck off payet

沒左椰子，我下年點算

我根本就一直正前料

鐵鎚小伊巴

大家本應都係紮髻，不用分得那麼細

熱烈地彈琴熱烈地唱

有我正前夠哂

有冇巴打入港會

中point

買人未?

Confirm左工程師

智利工程師

collins
感謝你

(傳)工程師第一個目標Edouard Mendy
26歲 1.97M GK
上季法乙踢34場失22球18場clean sheets

DG話今個夏天史上最大水喉比工程師
頭6

聽住先

作客衫幾靚

d色愈黎愈唔同

女子隊下季打 WSL

再借MARIO一年

都好

發覺消息:巴塞已經收到西咸出20M買MARLON SANTOS

可惜對家想收轉會費

買到中堅未

MARLON SANTOS 13M簽左...按表現加到20M
依家等緊work permit下季拍飯仔

右閘Ryan Fredericks免費轉會下個月報到

水晶宮想要安東
獌想要阿奴

Byram,Burke,Cullen,Oxford,Hugill

咪撚信佢地

長榮航空同西咸合作伙伴
話唔埋遲幾年心口會係EVA AIR

唔係大陸或者中文字就算

唔會喇
佢哋只係 partner/sponsor，唔係落廣告嘅
所以繼續 Betway 喇

有機會的話airline好似型過BET
雖然EVA歐洲應該冇乜知名度

要BET都好過中文字
如果用殘體字既話
真係死撚左佢好過

BET都唔一定係好

22:52

WEST HAM IN PASTORE TALKS

West Ham are in talks with PSG to sign Javier Pastore, Sky sources understand.

The 28-year-old Argentinian midfielder could cost as little as £17.5m, with the French club desperate to cost-cut in order to meet FFP regulations.

人工

癡咗咩線?

又 Fellipe Anderson 又 Pastore

但係而家有 Skysports 料

唔通 lanzini 走

LANZINI踢完世盃返黎有新約等佢簽

REID都應該被消失去土耳其
過兩個月再簽新CB

吓

無壞嘅, 傷得仲多過我

睇咁多年除左降班之外都冇一次過清+傳聞走咁多人
安東,阿奴,REID,COLLINS,SNOOPY,Byram,Burke,Cullen,Oxford,Hugill
但係入返既人更加勁

工程師
唔通真係我咸強大了
挑戰頭4

清咁撚多個都唔撚清我
知我重要未?

定係傷到冇人敢買你

1.snoppy換grealish
2.West Ham are monitoring the duo of William Carvalho and Rui Patricio.

睇左附加賽決賽, 幾好表現

唔知去西咸定係拖肥糖

03:35

CARVALHO HEADING TO ENGLAND?

Sporting are actively seeking a transfer for midfielder William Carvalho, Sky sources understand.

There had been reports in the Portuguese media suggesting the 26-year-old had cancelled his contract, but instead both parties are trying to arrange a transfer to a Premier League Club.

Everton have been strongly linked with the player who has previously played for new manager Marco Silva.

簽 簽 簽！
乜都簽

阿奴變獌狗？

mario唔借25m買唔買
5個月造左16次入波機會

Pellegrini 比人打劫

要 200k 週薪

買Mario la

聽日公布

welcome

終於唔洗睇薩巴打到氣咳

我相信佢識斬波

賣我未
賣左就轉名

圍DIU緊西咸比新約RICE得8k/week

痴撚線

From Italy: West Ham ‘very close’ to completing €38m deal for Felipe Anderson, meeting between agent and club went well.
幾時有防中

簡直on99

踢頂級聯賽得咁少

除左佢，英超正選人工最低幾多？

如果真係有錢係咁買人
可能下季要返去踢U23

西咸17-18週薪
Chicharito £140,000
Joe Hart £116,000
Arnautovic £100,000
Andy Carroll £90,000
Zabaleta £75,000
Antonio £70,000
Lanzini £70,000
Ogbonna £70,000
Reid £70,000
Kouyate £60,000
Obiang £55,000
Cresswell £50,000
Mark Noble £50,000
Adrian £50,000
Masuaku £40,000
Collins £35,000
Sam Byram £30,000
Fernandes £30,000
Josh Cullen £8,000
Quina £8,000
Haksabanovic £5,000
Declan Rice £1,000

飯仔加8倍要感恩

除左升班馬之外般茅大部份球員都係2000-10000week
佢師兄Stanislas依家都係得8000

Lanzini練波斷十字韌帶
唔使踢世盃啦

好似話傷到下年

今季已經傷得多

屌咩

仲好！買多啲人

Senior people at West Ham have said Manuel Lanzini's injury is one of the worst injuries that they have had since working in football. He is expected to be out for the whole of next season.

[@ExWHUemployee]

good
買人

好乜撚野

第二簽Fabianski
adrian又比人迫害

熱身賽,唔搵強隊試陣

唔好睇少普雷斯頓同維拉
兩隊都係英冠頭10, 維拉升班附加賽決賽僅負

Hugill 倒戈; Snoopy 又倒戈, 係唔知代表邊隊踢啫

留係英國踢咪好囉, 出國咁煩為乜

[qote]第二簽Fabianski
adrian又比人迫害[/quote]
唔覺 wo, 佢做得多正選就會派膠

而 Fabiański 最記得對我地場波派大膠

Adrian

下月頭去瑞士集訓第一隊係瑞士球隊

上年個對不來梅同鏝完美表現開季之後BILIC有幾柒

有人講adrian話再冇正選下季想回娘家

Lanzini

下季當冇佢
快手入mario/pastore

pastore 就算數啦，要成200k 週薪

冇左lanzini真係要搵返個playmaker返黎
唔係d波又變返 鳩沖鳩撞

我都想見到mario
十幾場睇到佢完全啱隊波做到野人工又唔貴
最緊要佢唔係玻璃腳
但係工程師好似鍾意pastore多d

上星期已經傳緊 好快就知真唔真
West Ham close to agreeing deal to sign Issa Diop from Toulouse. Deal worth up to €25m. Deal agreed in principle this afternoon. Highly-rated 21-year-old centre back

睇落身型好似幾單薄

齋睇條片D企位幾好
仲要得分後衛,夠高,後生,有速度,跑得快

Felipe Anderson今晚公佈

少少地支持下我咸僅有球員

支持

下季頭7場，連續3季開波對強隊
Liverpool (a)
Bournemouth (h)
Arsenal (a)
Wolves (h)
Everton (a)
Chelsea (h)
Man Utd (h)

阿根廷

跟!

好想小豆入波

小豆完場 喊左
好眼淺

豆

意粉今屆嘅心靈寄託得

今日一次簽兩個

West Ham United @WestHamUtd

Our new centre-back... #WelcomeDiop

OFFICIAL

中堅

KEEPER好似小組第2場完先公佈到

who?

公布左了 牛油安

我對Adrian嘅遭遇深表同情

後備喇

兩星期前睇左編報導
佢啲fd話下季又做後備就返betis
工程師依家搵定後備龍都得

空霸入出售名單
買家出2000m就買到啦

升trott咪得
最已陣

佢個樣有d 搞笑

我要Adrian

對佢無咩信心

Anderson lazio開到4000m
一陣佢唔岩踢英超就出事

買左先， 理得佢la

韋舒亞

?%

傳緊lanzini要養傷15個月

pastore去roma依家D傳聞都冇攻中,可能諗住小豆/阿奴踢4411

好似好大機會又免簽執Bernard Duarte返黎
同anderson巴西雙翼

有幾勁?

升青訓

哦，打 FM 成日買黎用

我地啲青訓應該從此不受重用

親自解畫

會唔會太矮
打fifa就勁

等你

如果Joe Hart有入選咁幾好
派膠都唔會有走線嫌疑

屌

走線成功
一陣輸比哥倫比亞就好笑

英撚唔出奇

買人未ar

lazio 玩嘢

Wilshire

10萬

聽日出舉衫相
隊長上季難得踢返起 之後可以安心座啦

payet強勢回歸

Ex employee 話機會唔大

佢D料上季開始已經不能盡信參考下算

PAYET返黎唔使買其他翼同攻中啦

上年有放流料咩
感覺佢係Sullivan d 人
不過話要貴過賣佢個價喎

壓下拉素價啦

近近地ANDERSON都講到就簽到咁依家已經乜都冇

當原本買ANDERSON D錢用黎買返佢
ANDERSON未踢過英超咁貴買返黎都唔知有冇料到
SULLIVAN比人掟完野應該都醒覺肯為隊波著想下啦
再講隊波依家有咁多人可以賣

payet 如果無走
可能已經去左踢世界盃啦

皮耶係傷咗先無入選者

衷手多

留係西咸就唔會去踢歐霸
唔會去踢歐霸就唔會衷手多

感覺得Gold係真心想搞好隊波

返黎幫西咸踢歐聯

同意 佢會聽球迷聲音
SULLIVAN

Yarmolenko

Fabian Balbuena

Fabian Balbuena應該簽硬
哥連泰斯官方已經出POST祝佢GOOD LUCK

工程師4231陣,想睇下半場

上半場: Adrian; Zabaleta, Masuaku, Oxford, Rice; Obiang, Coventry; Fernandes, Holland, Haksabanovic; Carroll
下半場: Trott; Fredericks, Diop, Ogbonna, Byram; Noble, Cullen; Snodgrass, Samuelsen, Browne; Hugill

Fernandes右邊轉中空霸門前一篤追到1:1

我地條後防好辣殺2:1

希望你地好好用牛奶仔

差D輸到3粒
後防做乜9

ZABA搏到12碼空霸炒12左

佢唔傷應該都正選既

DIOP正選確定

ogbonna用頭笠死TROTT助攻比對面射空門輸到3:1
好波

隊長入12碼
3:2

Fredericks Diop都好波冇入錯貨兩個開季應該都正選
Diop D企位靚到癲,Ogbonna派膠對面半單刀diop一出腳就化解左,
回防跑得超快,解圍又好,有一次角球上去頂到波斜出少少

以下名單今場唔知佢踢乜春
上半場: Zabaleta, Oxford, Fernandes, Holland, Carroll
下半場: Trott;Ogbonna, Snodgrass,Browne; Hugill

Oxford, Fernandes,Ogbonna, Snodgrass,Hugill快D清走佢
特別Snodgrass 45分鐘內波都控唔掂4次咁多,得一次突破直撞對面ON99

Snodgrass 真係唔明點唔夾

知唔知勁唔勁 sosad

比波佢一係控唔定,控到又比唔返個波自己友,成條右路廢晒
3個u23都每人起碼一次個人突破到對面

睇片落腳好準,空霸咁
個邊fans個個都讚
400m就買到好抵

400m? or you mean 400k? or 4m?

大約400萬磅

M=百萬呀

牛奶仔

lazio最終都係加唔到價求售

巴打d風嘅source係邊度黎？

internet

Wilshere今日公佈

一星期4個
Wilshere,Yarmolenko,Balbuena,Anderson

仲傳爭緊Bruno Fernandes,Jean Michael Seri
好想要Jean Michael Seri,踢法好似第一季黎既song咁

買咁多人 幾時有賣人消息

burke尋日場波前已經返左去同英冠隊傾轉會
黎緊排住隊走

買咁多前場，夾唔夾得黎

17:29

WILSHERE SET FOR £100K HAMMERS DEAL

Jack Wilshere is set to earn £100k-a-week from West Ham when he signs for the club on a pay-as-you-play deal which is loaded with incentives, says the Mirror.

The midfielder is available on a free having been released by Arsenal earlier this summer.

衫已著⚒️

耶仔真心麻麻
踢多仔好廢 打翼唔夠速度 又死左腳得好緊要

17.5m算係咁啦

係咪最後真係簽唔到Anderson先簽佢?
無理由要哂兩個?

太子fans
黎緊撐西咸

德甲都踢唔掂

有d 擔心哂錢

多仔想簽zaha頂佢
不如西咸直接簽 zaha 算啦

條中場線好好J

zaha 好撚貴

我都覺得佢會係第2個ayew冇乜大作用
有佢消息我諗起rebrov，嚟西咸踢左一年冇料到就走左
之前都係lazio麻q煩先轉搵佢
依家lazio買左兩件冇錢又玩嘢唔加價叫西咸比錢買anderson
有人話佢今日已經係瑞士做完體測等依兩日公佈，一日未簽約希望西咸會諗清楚
或者借一年睇下佢踢成點先

hold一hold咪j住未簽完

希望你地好好對待牛奶仔

西咸瘋狂了
Lanzini

可能下個月返去剷草

愛迷路過
你地強大了

好返點會無正選

霸氣西狗

唔洗坐輪椅先算啦個廢閪

隊長 + 牛奶 = 熱誠飛鏟 * 2

牛奶係一個好球員 好好用佢

要賣Antonio

05:45
MONDAY HEADLINES

Here is a round-up of where we stand after a busy day of transfers…

Jack Wilshere has joined West Ham on a three-year deal.

The Hammers are willing to sell Michail Antonio this summer and are prepared to consider offers of more than £15m, according to Sky sources.

West Ham are in advanced talks with Lazio over the signing of midfielder Felipe Anderson, according to Sky sources.

Borussia Dortmund forward Andriy Yarmolenko has arrived at West Ham's training camp in Switzerland, according to Sky sources. The 28-year-old has begun the first part of his medical ahead of a £17.5m move to the Premier League side.

安東尼奧條垃圾有得走好走喇
點計 Yarmolenko 都勁過佢

未大傷前都算係咁啦
早一兩季都幫唔少

未傷前好撚勁

係唔知搞乜, 好返就成日on99 咁

而家先睇返內文
原來 Obiang 同 Kouyate 都已經賣緊

As well as Antonio, West Ham are also understood to be open to offers for midfielders Pedro Obiang and Cheikhou Kouyate.

Serie A duo Fiorentina and Atalanta are believed to have had offers rejected for Obiang, while Villarreal are also interested.

However, despite turning down those bids, West Ham are open to selling the Spaniard.

While no offers are understood to have yet been made for Kouyate, the asking price for the 28-year-old is thought to be around £10m.

簽完約第2朝就飛左去瑞士開操

一次過賣哂兩個 唔係靠盧保踢防中下話

RICE,ZABA,OXFORD都踢得防中
但睇黎佢都係想買
之前傳既SERI同今朝傳緊買子弟兵RECIO都可以踢防中

個邊一起身就話我地買找卡數隊長rejected

REECE BURKE

Zaba老 rice踢中堅好d oxford借走左無留意

wheelchair著collins件19號

傻左？
賣高耶迪

防中大把人揀, 要搵到人勁過 Kouyate Obiang 唔難
分分鐘免簽 Yaya + 買個大牌, 成件事 upgrade 晒

希望件大牌係 Dendoncker,
再唔係 William Carvalho 都得

買到先算

之前Everton都想要Carvalho

一次過買咁多人，夾得熟都起碼要兩三個月

真心唔睇好啦

米蘭有版你睇

不過都支持買左人先

鐘意睇基士維既路過

覺得高耶迪幾正但依家又吹要賣佢

第5個

簽咗多仔件Yarmolenko

今季唔知仲有冇正選

上黎出波射波好正

其實係咪般茅果場打擊左信心，之後又傷，搞到

強大了

佢D出波真係好好J
但係真心跑得太慢係佢缺點
如果唔係佢依家應該仲係俄羅斯

打中堅有d哂左佢
佢斬燒味全隊最強

masuaku 打起左之後
就再無得踢 LB/LWB

FA都近了 40m
睇過佢係拉素都唔係穩定正選 有d水水地

fabi
frederwicks diop reid cresswell
noble wilshere
yarmo arnatovic fa
chicha

牌面算OK 仙人出返黎就推返阿拿上正前
但係感覺幾個位D人都係好唔穩定

有d 擔心

小豆同reid可能一個走一個清收返啲錢

佢有既係未來

真係唔好賣antonio住
一陣個兩隻翼有乜依郁都仲揸住碌竹
冷靜d呀工程師

antonio 真係幾抵用
st, wing, wingback 都得
真係留重好

打ST無第一點無把握力
打Wing 得速度, 傳中麻麻
打Wingback 防守錯漏百出

Antonio? 不了

賣垃圾

英無盧保收皮

無我無你無盧保無基士維
英撚無鎚仔點贏呀

我同你都俾人賣啦
我準備轉名

其實係咪你燈死Antonio

訂左衫

咁快訂
無印名？

你sure佢wing back都得
Bilic成日想將佢當Srna咁用, 但條友防守意識差到呢

唔出卡路爾, 佢D燒味都冇乜用...

踢得耐咗, 條友有時都幾hea

個時傷哂無人用
頂硬上
有個大後備
好過無

無印
唔知印邊個

波衫唔印名係無意思架

佢專心防守其實都唔差既
15-16佢踢閘踢得幾好仲可以上去入到幾球
係之後個季前面傷晒BILIC推佢上最前之後佢又踢到就唔再放佢打閘
然後佢就好似唔再識防守咁
依家仲越黎越ON9做埋D無謂動作整傷自己
但佢留係度有佢既作用

等開左季先印

出波一定要高波咩
佢出D地波/半腰波既線路同力水都係好好架
西咸有好多個都試過接佢既地波/半腰波搶到點入波
唔講14-17淨係上年都係得2球同你所諗既卡路爾有關
西咸都整埋條片比你睇

我印象中15-16就係因為佢下半季踢閘，然後失好多膠波（如果唔係排名可以更高）
之後那季佢自己好似有公開講話想踢返翼...之後前面冇人先擺佢上前...
我真係冇印象佢係識防守, 擺佢喺後面真係炸彈一樣

我都覺佢傳中唔錯
係比歷有段時間痴到搵佢打左翼
以為佢係cut in翼咩

空霸同REID又傷唔知幾耐已經提早返倫敦CLS

再睇下原來最少傷3個月

笑左又傷

空霸一季踢唔夠三分一
終極冗員

Anderson 應該簽硬, 下個係邊個?

Balbuena

佢下年完約
早啲同佢解約等佢自己搵個好歸宿慳返啲人工

J死

有件2000年 主場波衫無印字, 想印返di canio 可以點做?

隻獅子幾型

一陣公佈第6簽
第7簽爭少少趕得切就一齊
兩個波衫已印好影相用

第8簽?

Bernard agent is currently in London and the Hammers are offering the 25 year-old a signing bonus of over €7m, plus a salary of €4m after tax per season

姐係anderson打攻中？bernard好似翼黎

多謝接貨

就咁

應該係或者後備
簽多隻翼都好antonio應該賣梗
如果anderson水貨都有多個選擇

又簽中堅

yarmolanko debut

有波睇？

friendly

阿奴入波 嬴WYCOMBY1:0
垃圾西咸YOUTUBE直播上半場斷下斷下連入波個下都睇唔到
25分鐘停低再播就係32分鐘阿奴入完波慶祝個下
下半場完全死機

YARMOLANKO踢得都OK

希望係好野

話時話重會唔會買防中？

21:56
ANDERSON PASSES MEDICAL

Sky sources understand Lazio midfielder Felipe Anderson has passed his medical ahead of his move to West Ham.

The fee could be worth up to a club record £42m and his signing could be confirmed in the next 48 to 72 hours.

有報導話我地簽多兩個先會停
應該係一個CB+一個翼

買咁多翼做乜
買個勁既防中重好啦

Today is day 2,162 of Andy Carroll as a West Ham United player

Today is the 1,032nd day that Andy Carroll has been injured while a West Ham United player.

即將成功爭取多過一半日子係腳痛

尋日下半場rice入替隊長踢防中
我估開季應該都係佢/隊長踢防中
所以一路都話要再買多個cb

可以參加7人足球啦
使左9500萬

係時候賣人

老實講中場多人到咁
Cullen Obiang 隊長 仲有無掟企

舊個班同U23應該會清或者借走10個以上

CB都已經買左兩個

奧比安同高耶迪都係岩價就放

到時到候咪又係靠我

買個高質防中好過啦

咁快有歌

Anderson son son,
He's better than Eriksen,
Anderson son son,
He's the West Ham magician...

To the left; to the right,
To the samba beat all the night,
He is class with a brass,
And he shits on Fabregas!

講真上季都好似幫手攞左最少6分

一早清用佢份糧比其他人已經唔少選擇
使等佢出嚟踢幾場拎少少分又傷

狂賀Payet無份

空霸唔傷既話 真係好洗好用
成就應該唔會低過而家既豬腦

Kouyate好勁wor
點解你地成日話要賣

點睇今季史諾加斯前景同定位
留定走 正選定後備 會點用

佢唔傷我都覺得佢好掂近十年西咸最好FW
但係佢前季開始傷得太密基本上有冇佢已經冇分別
上季有ARNIE電視唔係影到佢我都唔記得我地隊波仲有佢

睇下佢今季pellegrini帶會唔會回覆返佢防中能力
佢上兩季比bilic同moyes搞到不倫不類
一時放佢右閘,中堅,攻中
攻佢傳波決定好差唔識扭波成日走去邊線比對面搶返個波
守又冇晒初初個種爛打
放返佢踢防中間唔中box-to-box上去頂下波射下波就真係勁啦

LEEDS BID緊佢

CRESSWELL正選確定

如果工程師用4後衛
馬蘇亞古

回家好

Carroll could be sidelined for up to three months. But as of Sunday, Turkish outlet Fanatik are claiming the English striker could move to Besiktas on a season-long loan but is also interesting rivals Fenerbahce.
一黎就兩間,去搵第2春啦
唔再傷先好返黎

英人出國

我唔走呀屌

替補左翼左閘

Ashton 係唔係已經過左十年啦

同佢對腳報廢開始岩岩10年啦

近十年Westham最強FW點都一定係迪肯尼奧已冇得爭議

睇返原來過左十五年

巴打使唔使掩護你?

唔使啦 我用左2分鐘修正 好彩冇人快過我

老球迷睇波年資長 時日太快

成班老seafood

阿奴走??

Last一季應該01/02
20年都黎緊

世界盃前曼聯已經話想買
而家羅馬都有興趣買

ExWHUEmployee 話呢單流料

人地有興趣買姐
真係肯比佢先算啦

17:34

UTD INTEREST IN ARNAUTOVIC

Manchester United are interested in signing West Ham striker Marko Arnautovic, according to TalkSport.
Roma are also interested in the 29-year-old, who moved to the London Stadium from Stoke last summer, although he could play a sideline role under Manuel Pellegrini this season after a summer of big spending.

五千萬好少錢

買咁多人返黎搏殺
應該唔會賣走個上季主力呱

cullen 有得玩

值得比佢玩
再練下可以做下個LANZINI

第3作客
好似D舊底衫寫D字上去咁

似noble 多d喎

點睇拜林黎到咁耐都冇進步過

佢盤球速度同步速一定係noble之上拍得住lanzini
可以一個人中圈推個波上去分波
pellegrini應該都係睇中依樣野先留佢
佢係身位有排練人地一撞就跌

We could look at signing one of either Danny Welbeck or Lucas Perez on loan from Arsenal.
千其唔好做傻事

Lucas Perez 應該都唔錯嘅

同我比好垃圾

分分鐘用 Hugill 都好過佢哋

依家snoopy同obn又話唔賣
養成30幾個係1隊依家先清得1個仲話要買1前1後
2 Winston Reid 傷好等賣
3 Aaron Cresswell
5 Pablo Zabaleta
7 Marko Arnautović not for sale
8 Cheikhou Kouyaté 等買家
9 Andy Carroll 等借走
10 Manuel Lanzini 有排傷
11 Robert Snodgrass 留隊觀察
12 Jordan Hugill 等買家
13 Adrián
14 Pedro Obiang 球隊未來唔賣
16 Mark Noble
17 Javier Hernández 放完假返黎傾下
21 Angelo Ogbonna
22 Sam Byram 等買家
23 Sead Hakšabanović U23
26 Arthur Masuaku
29 Toni Martínez U23
30 Michail Antonio 留隊觀察到1月
31 Edimilson Fernandes 等買家
33 Josh Cullen 留隊觀察
34 Nathan Trott U23
35 Reece Oxford 等買家
36 Domingos Quina 踢完世界盃返黎傾轉會
37 Nathan Holland 留隊觀察
39 Josh Pask U23
41 Declan Rice
42 Martin Samuelsen 等借走
43 Marcus Browne 等借走
46 Moses Makasi 等借走

19 Jack Wilshere
— Łukasz Fabiański
— Fabián Balbuena
— Issa Diop
— Ryan Fredericks
— Felipe Anderson
— Andriy Yarmolenko

踢單箭頭搵返黎同阿奴爭位不如留HUGILL

睇下聽晚打成點先算

ZABA新LOOK好正

Lucas perez我覺得可以

今晚個場有冇link睇

Wilshere 地標
南美雙子仲未睇得
hugill連倒戈既機會都冇

重以為有得踢下
咁唔睇啦

冇呀,睇精華啦

西咸MEDIA

簡簡單單就比對面追和1-1

YARMOLENKO助攻
阿奴背龍門轉身射靚波

隊長終於射失12碼

2-2完
飯仔又要上堂

有精華睇未？

踼得唔錯

賣人未呀

16:08

OBIANG OUT, LEMINA IN?

West Ham and Sampdoria in advanced talks over the sale of Pedro Obiang for around €10m (£8.9m).

Obiang has a contract at West Ham until 2022 and the club will leave the final decision with him if and when a fee is agreed.

Obiang joined West Ham from Sampdoria in 2015, and if he does leave, we are told the club are looking at Southampton midfielder Mario Lemina as a potential replacement.

pellegrini 好似話obn自己想走

Browne已借oxford

porto出1400萬買kouyate
sampdori出650萬買obn

咁 cheap

佢黎個陣D人講買佢應該都唔使500萬,賺左

今晚3個地標

繼續走

Samuelsen has joined VVV-Venlo on loan

有冇人睇波?
南美雙子LIVE

安東右邊一個玩晒入波

南美雙子由守轉攻比masuaku轉中比阿奴入波 靚組織

3-1 成場禁住打
安東上半場好sharp成條右路玩晒solo入波
飯仔上半場防中 截左幾次波,應該真係唔會買防中
anderson冇乜表現,但睇佢比波D力水線路同無球走位都好靚,同前面幾個打onetwo輕鬆冇難度
balbuena其實夠料踢正選,唔知點解覺得佢d動作好似吉田麻也
Wilshere

snodgrass幾時走 除左阿奴比個靚直線佢入波冇腳好波
場場見佢推波去對面牆,場場向後交波比對面

Snodgrass 入波喎

莫非話要買防中真係最強之人已在陣中

btw估唔到TIWFC件衫官網仲有得賣
而且而家係15pounds

除左入波佢出場45分鐘完全冇作為
有腳向後交比兩個月前既隊友快攻西咸

Boleyn ground拆之前拍既戲Final score 9月上畫

睇來Oxford都係賣...

季中買波衫應該都係印anderson

係咪準備賣小豆?

02:33

HAMMERS EYE MAREGA

West Ham have held talks about signing Porto striker Moussa Marega.

He scored 23 times last season to help Porto win the Portuguese title and the club are asking for £22m.

依個傳左2個星期啦
仲有幾個前鋒傳緊
小豆應該都踢埋依半季先會諗走唔走

成堆前同翼
真係點夠分？
真係拿拿賣走snodgress 先啦

有冇鎚仔巴打望到小豆回歸嗰個 post
件衫無印 no.

唔明佢仲搵FW做乜
yarmolenko同安東都可以踢fw仲有martinez
又唔係有歐洲賽踢

等緊14號走轉冧把

今晚10點LIVE LINK

#west ham media team out

咁快

anderson頭入波

想買佢件波衫

買

CLS咁都比牌

唔捨得o14

wilshire今場麻麻

都ok la

雙塔442

一出更衣室
比人㩒住來打

今季係咪真係想玩 442 ?

為小豆而設

我覺得工程師想玩442狂攻
出左黎邊左依家咁

4場5球

飯仔再防中

正

又想再借mario

04:57
WEST HAM RETURN FOR MARIO?

West Ham are interested in re-signing Portugal midfielder Joao Mario on loan, reports Gazzetta dello Sport.

Mario, who spent the second half of last season on loan at the London Stadium, has been given permission by Inter Milan to sort out his future as he is not in manager Luciano Spalletti’s plans for this season.

The 25-year-old has no shortage of his suitors, as his former club Sporting Lisbon and Real Betis are also keen on him.

Betis have asked to take him on loan, but Inter want to include an obligatory €30m purchase clause in the deal

應該唔會

今晚1230am 有無link?

今年話晒係betway cup
所以應該有

好期待開季了

唔知堅定流
West Ham Facebook will be live streaming the game today.

LINK

上面3個唔得係度睇下邊個得

後備唔同,唔知邊個真

咪L再用snodgrass快LD賣走佢啦
條L樣真係0突破能力
比晒D死球佢全部都冇威脅
淨係識踢一個位次次要人就佢踢第2邊

Balbuena對面單刀係人地後面靚剷解圍

嬴12碼捧第一個盃

高耶廸走了

06:35
KOUYATE NEEDED NEW CHALLENGE

Crystal Palace's new player has been speaking to Palace TV:

"I'm so happy. It's been a long day but now everything is good and I'm very excited to start with my new teammates.

"This is the right time to move because I needed a new challenge. I have good memories of West Ham but I need to come here and give my best because I like the Crystal Palace project.

"I know the manager and I know he'll be a good manager. I spoke to Pape Souare yesterday and he told me I had to come and now I'm here and I'm very happy."

原來呢個盃搞左幾届，今年先係第一次嬴

ching改左名

感謝你
開季頂爆阿狗個球印象深刻

haha

Xande Silva??

淨返一星期仲會簽幾多個返黎

之前搵到D圖今日得閒夾埋整左依張相
新POST放版頭好冇

單純以表現計
賣走kouyate非常合理

兩個

u23第2簽
Xande Silva: “I am a technical player and I am very fast. "跑車

Martinez 上一隊

anderson人地一走就拎8號

00:30有波睇
又玩442

個 youtube channel 整得幾好

基士維出波,小豆入波

1:0
成場阿奴都企中場造波
防守比上季好但攻力麻麻

4個

Bernard - 4 year deal worth £110k a week.
Thiago Maia - A loan deal with an option to buy.
Harold Moukoudi - €12m.
Lucas Perez - Permanent deal or loan deal with option to buy.

痴線
有無必要咁簽法

入bernard都ok其他位再入人真係多左
除非佢想3條線做3冠王先要咁多人

不停傳買前買後買翼 防中又唔買

真係攞盃既話
不如買個勁籠先

Thiago Maia就係防中
不過有飯仔唔使買防中啦

下年先買

The new West Ham United are ready to roll, fasten your seatbelts guys and gals

Perez

黑山仔

西乙好過PL2掛

睇好佢

Carlos Sanchez

佢D扭波幾好J

要返kouyate算啦不如

笑撚死人

咪再哂錢買人啦
飯仔踢左幾場防中防守交足貨有餘
係進攻要練下
比機會飯仔佢會係下個carrick
除非佢自己唔想踢防中

成個轉會操作去到7月尾已經係亂鳩咁黎

係咁買人搞到個 squad 咁大，而買親好多都係d 未踢過英超嘅人

Maxi Gomez

又買無野好講 €50 million release clause

賣小豆? 阿奴又打咩位? 點解仲要買 Lucas Pérez?

呢單無咗喇
你估我哋AC米蘭咁 Wearesorich 咩

係到用我喇

係就好啦

其實西咸真係好有錢
上年以經升到全球第14有錢足球會
英超第7有錢

Gomez應該流料，以經買左perez就唔會買

係都要搵人就搵飲水哥,唔好搵sanchez

Hugill 去左米堡體測
Fernandes 去 fiorentina 借/買

錢嘅來源係邊

長文

門票,轉播費,贊助,賣波衫個類商業野
西咸既收入比起其他聯賽你以為大過我地既大球會更多
英超熱狗以外BIG5 d收入已經係同西咸以倍計唔好比 同熱狗比爭3份1左右
睇返2008年西咸已經係世界最有錢頭40左右係降班個年收入差左
上返英超之後年年賺上年資產已經去到第14位

我地今季之前買人都係少少少少咁使
唔知你有冇睇過入座率排名西咸近年都係頭廿名
意甲,西甲入座率唔高某D會收入比西咸已經差左截
轉左新球場之後多左20000個位更多門票收入
順便講埋西咸季票同其他19隊比係最平個幾隊之一如果唔係賺得更多
轉播費年年加之前賣地又有一筆錢
西咸真係好L有錢但係一直唔用
成日比余溢明個D ON9講波9UP話西咸細球會實際一D都唔細

依張係Fobis The Business Of Soccer Ranking
西咸有7.54億美金資產比羅馬AC國米多成億幾

早兩年之前睇過個傳聞有人爆西咸5年計劃
其實西咸早幾年已經開始計劃儲錢諗住收入穩定之後大搞所以之後都盡量慳住使錢
(但係都有出先入咁買使左D錢買埋D水貸AYEW個D )
原計劃其實係儲多3年即係2021先大搞
點知上季比D咸迷屌到臭唔肯比錢買人
條友比人掟中之後佢今季就開始
之前睇完個個都講fake news,但依家我信依個人係講真

依兩個月除左用左成億買人西咸係好多設施上已經使左好多錢upgrade
rush green草地底加發熱之類
但係買人個度依家我真係覺得冇需要再買
要買都係季中睇下邊度唔得先再買啦
錢多都唔係咁用

如果今季成績上到前面我諗之後都會繼續掃貨
繼續有成績吸到大牌黎踢,自然有大sponsor,轉播費又要分多D比西咸
西咸從此做大會不是夢

黎到西咸冇做過乜就去MAIMI玩左幾日就借走

好慘, 半季無乜得出

睇埋今季就知有冇料做大球會

或者係上季差d降班，所以唔使錢唔得

Dildo Brothers 雖然係仆街，但係佢盤數做得真係好靚

近排屎忽痕搵返啲轉會數據同前球季盈利
發現韋斯咸未蝕過大錢
2013/14 賺10M -> 2014夏天用 19M
(Sakho Cresswell Kouyate)
2014/15 賺 5M -> 2015夏天用 40M
(Payet Ogbonna)
2015/16 蝕 3M (使 50M 都淨係蝕 3M) -> 2016 搬球場之外，轉會用30M

重點係 2016/17 賺 40M
之後 2017夏天只係用咗 11M
(Arnautovic 豆)

*用嘅意思係淨支出

2016/17 都賺40M 2017/18點都有個差唔多嘅數喇

今年夏天用 80M，見到個最貼切比喻就係：
窮撚儲錢去日本

wilshere ig stories影perez衫已著

Antonio 去水晶宮？

除非依幾個鐘有HOME GROWN入
hugill走左byram應該今個月走硬
唔係應該唔會走home grown球員
西咸home grown依家岩岩好夠

Cullen Noble Wilshere Fredericks Cresswell Rice
有需要咪推 Trott Holland Makasi 嗰啲上嚟
點會唔夠

法比安斯基係唔係
仲有Carroll

傷到唔記得咗自己存在
唔好意思

我會爭取下季留隊架喇

現有21歲以下唔計

完約之後自己搵波踢啦

你今季踢返一兩場好波就已經完成任務

唔好咁喇我想留隊呀
話晒都做過隊長
最多減薪喇
Perez 小豆都唔夠我好用

captain 上季入11球

其實真心幾鍾意你踢波

可能我走你都未走

今季如果有好成績
Dildo Brothers 加價就fatfat

你條仆街 季季踢唔夠廿場

阿奴
希望新領隊都用得掂佢

真係估唔到耶子識用佢

買個32歲做乜

on9 deal

賣高耶迪 買佢

冧把已定,飯仔唔轉細D

正
利申 41 Rice波衫持有人

季中先買新波衫，親身去買

學識踢波返黎頂ZABA後備位

LONDON STADIUM

2018-2019 Fixtures

2018-2019 Squad

Manuel Pellegrini

2018 Transfers in

I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air,
They fly so high, nearly reach the sky,
Then like my dreams they fade and die.
Fortune's always hiding,
I've looked everywhere,
I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air.
UNITED啪啪啪 UNITED啪啪啪

西咸巴打有冇野加

冇野補充

落英冠都唔會學得識

#inAdrianwetrust

要邊張

中間

點解唔係十二碼嗰個

話晒係阿祖安最霸氣嘅 moment ，沒有之一

霸氣就梗係射入之後鏟草

我上個POST之前其實整左
不過個GIF太長搵唔到地方放,依家有啦

我仲想放埋LANZINI,小豆,同埋OBN BANG熱狗個球
但版頭放太多GIF好似唔係咁好

會好慢

剛剛買左now-e season pass
等開波

幾錢？

一個 acc 最多可以兩部機同時睇
搵到個信得過既人夾既話
即係$640

幾抵
有D想cut now,個個月368
平時有西咸波先開黎睇,其他時間好少開

今季38場應該除左凌晨3,4點個四場唔會睇live
640 / 34 都係大約 $19 場
重未計其他隊大戰都可能睇下
自己唔睇西甲,如果有睇開既話就更抵

我116蚊場

會出4141定442 工程師話主攻
我估會咁出,前面3條A,隊長wilshere造波
Fabianski
Masuaku
Ogbonna
Balbuena
Fredericks
Rice
Wilshere
Noble
Anderson
Antonio
Arnautovic

因為老竇係獌
我禮拜五晚收工已經衝咗去cls買pass連盒

Adrian喇

估中

No Lucas ?

對面右閘應該會好忙

Balbuena勁過Diop?

夾下先,黎左幾日

嬴經驗

Cresswell後備都冇

Cresswell呢

有人話唔fit

防守好過上季

咁貴買返黎 以為實正常

FA幾勤力

感覺攻個陣兩翼同兩閘企太遠

呢隊利物浦勁到痴線
弱隊輸都好正常
啲進攻快到

Fabianski

球證靚block

法比安好勁 救左好多球

有冇掛住Kouyate

diu

Yes

輸多粒入更衣室

obn/小豆>wilshere

wilshere成個半場做過乜

般尼出牙祖正選
修咸頓有中龍竟然無入波

想當日打阿狗debut 牛津仔打得咁好
點解會爭輸俾飯仔

用佢既係BILIC,唔用佢既又係BILIC

今場如果佢守應該456左

球球裝越位都出事

防守地波好差
高波都可以

FA

換飯仔，從此一沉不起

點解連利記都頂唔住

屌你老母越撚晒啦

有乜計工程師

嘩屌，對面咁勁仲4424埋

已知今季冠軍

參考上季依啲情況小豆應該有波入

又連追幾球?

做乜鬼換FA

入波照輸

一早泊大巴咪算囉

出左街無睇，今場係咩打法

Offside trap

on99
中間兩件發夢

Xande Silva hat-trick
Matinez借去西乙

Fernandes has joined Fiorentina

爭OXFORD未走

有冇機會留低玩下

見佢黎左西咸,share下呢位(新)核彈頭ge簽名卡

而家456左未牙

完場456左,
但係我打依句個陣上半場岩岩完仲係2:0牙

yarmolenko幾好波,希望佢踢到蹺飛

佢個簽名咁簡單
我求其撩下都簽到

德甲個邊好似對佢幾有興趣
佢留低應該都係只可以繼續踢PL2

Matinez到底幾時先上到位

你睇埋碧基,梅拿,拿姆,walker就知耶莫蘭高算簽得有誠意

冇睇過D球員簽名,原來咁多都咁求其

睇黎都係過客,西咸之後實買前鋒
之前傳個Marega仲傳緊下年黎

新post